食完麵啲湯倒喺廁所定廚房鋅盤

我由細到大都係倒廁所
廁所
廚房

倒出走廊

通常儲起留番下次。。

倒落街

飲左佢

倒廁所沖廁彈到周圍都係

倒落條女個閪

垃圾桶

放雪櫃留做晚餐

淋花

飲咗佢

咖哩 廁所
湯 廚房

拎篩隔咗去
固體掉垃圾桶
水入污水渠

其實就真係有人倒出街
好撚無公德心
頃咗之後塞撚晒啲罅
落雨水浸就係因為呢啲仆街

呢啲好似係食環吱落去嘅膠水

公屋傳統係要潑落街

咁哂野次次飲哂

唔係歧視，倒落廁所個啲人多數都係住公屋

屌....錯手正皮左

廁所
廚房去水喉好易塞

廚房去水喉就係倒得太多野太多油
個隔又有啲雜質隔唔哂，耐咗成日塞吓塞吓
而家隔咗啲硬物之後100%倒廁所算

倒落爐頭

鋅盤好易塞

留番打邊爐

廁所，但老豆唔鍾意，成日話咩食既唔好同屙既倒埋一齊

我既精黎

我都係
啲湯先係碗麵嘅精華所在
吸收曬啲料嘅味道 點可以倒

不過即食麵除外

梳化底

沖廁唔冚蓋

就係彈晒上個蓋同廁版 ...

以前倒落廁所，有冇冚蓋都會比老母發現

池盤

倒馬桶如辣湯會成個馬桶染色染到仆街

咁撚油倒落廁所？

草埋拎黎沖涼 唔會倒住

公屋 > 倒落街
村屋 > 淋花
私樓 > 鋅盤
劏房 > 飲埋佢

留起佢下次用

戇鳩仔

直接掉

洗碗都多油架啦屌

一路沖廁一路倒

倒落花槽

化作春泥更護花

倒入你精囊到

倒少少漂白水先 再倒湯 再沖廁

傻人發現案

好亂 鋅又多咗個讀音

正確做法：倒入筲箕隔渣

真心定假

沖住廁咁倒落廁所 唔會周圍彈 側邊又唔會油

你訓撚醒未呀戇鳩仔 真係唔撚屌都唔得

腎冇事嗎？

你真係唔識咩叫膠post膠答

邊有可能倒落廁所？？

同意

我覺得真係好嘔心

仲要望埋樓下有冇浪衫出黎先倒

無湯剩

咁以後未無撚含

留黎沖涼

可能佢會舔哂所有汁同油先洗

通常都飲曬

柒撚左就認啦 屌你老母

真係
連啲廚房用具接近啲馬桶我都已經覺得嘔心

痴撚線 食既野就廚房
痾既野就廁所啦

正評既人好冇文化

拎出走廊去水口倒

加洗潔精倒落馬桶沖咗佢 咁就唔會咁易積油

公屋？

一定係廚房，廁所條渠唔預你倒呢d 野

人嚟
捉佢去智力檢查

屌你老濛

如果係煮嘅面會倒廚房。如果係杯麵就廁所。

魚虹

倒屋企出面，出面係backyard

問下公屋巴有冇見過有痴線佬掉落街

希望你唔係真心
如果唔係你應該要同啲湯渣一齊跳落街
你咁嘅智商好難生存落去

cls當k仔咁索

成班真心膠

你那有囡

膠公仔吓話

窗口，瞄著樓下晾衫d位

你老豆食廚餘？

正皮9成9公屋撚

拎去商場廁所倒

睇落真係好似垃圾汁

廁所係常識

沖緊廁個陣
D屎水已經彈到你成身都係啦

下面給你吃

仲以為自己好撚醒

倒落你個頭到

其實有技巧，要先㩒咗沖廁先再倒，就會好乾淨

真

倒湯喎
你連麵都倒落去水喉?

倒出去公家垃圾桶，所有垃圾水都係咁做

唔倒，擺喺雪櫃，夜晚當湯飲

買個呢啲就最方便
不過好多都係made in PRC

床單都會掟落街

留返下次煮麵

正確方法係倒鋅盤，唔記得邊度睇返黎

+1

有d 似謝霆鋒

梗係廁所啦痴線

我都係 可能我媽細個就教我廚房野唔可以拎入廁所
如果入過廁所既通常都掉左佢或者放廁所用好似飲水杯>浪口杯咁

柒你老母
正常黃絲都知2016天琦兄帶香港人走出BB班，示範咩叫真抗爭嘅時候掘磚，之後政府戇尻尻填膠水
得你一個知咩懶尻叻

樓上一大堆乜撚嘢「倒落街」、「自己飲咗佢」咪又係尻答

有得俾你懶吓醒就起叻唔撚切

建議你check下碌鳩

有油就易塞

點解會倒落廁所

驚倒鋅盆會積油既其實可以倒完開水沖下先 咁就好好多 熱水就更加好 如果倒完湯唔沖水咁其實同倒落廁所唔沖廁一樣 只不過你見唔到啲湯係個隔器嗰度 加上鋅盆去水喉一般會俾座廁去水喉長 所以咪會容易積油繼而塞喉既情況

點會塞呀你地用咩垃圾喉

廁所 但公司就倒鋅盤

到廁所啲廁所水咪彈上返碗

人地靜係得呢d位可以攞成就感
佢想認威你俾佢威下啦

露台倒落街

利申：公屋

咁下一次呢

你老豆食開屎所以介意

油既直接扔落垃圾筒

倒落胃

留番下餐 煮湯飯食

你30米咁高倒落去？ 倒完唔洗碗？

路下面好似係落石屎

渠先係去水

起一起底
層主熱門師嚟
點會唔知咩事

一路沖啲水就彈撚哂落你個身加隻碗到
洗唔乾淨我真係恭喜你

有無衛生常識
你個屎坑乾淨
但你同人同隻碗就好撚污糟
成身屎水

成班真心

下次屙返屎落鋅盤咪得

原來真係有人每次去完廁所都閂蓋沖廁㗎?
我每次沖水都彈撚到成身濕哂添
本身用完嘅碗洗唔乾淨都有菌㗎啦 仲有污水本身好難清理咩

飲哂

唔怪得有話即食麵可以起樓

塞咪通囉
接受唔到啲食具入廁所

我次次都飲埋

點會帶食具去厠所？
鋅盤有隔架，環保嘅厨餘要分開類
倒厠所 化糞池會好快滿架 容易塞架

真
下次碌鳥冬有湯底

倒完用花灑射兩射就得

用馬桶或者鋅盤裝住d麵黎食咪唔洗煩最佳解答

煎完蛋個煎pan留下次？
仲可以送比人

有長期煮開飯嘅家庭應該唔會倒落廁所
樣樣有汁有湯嘅野都倒落廁所廁所好忙
係無問題嘅
感覺有啲唔文明

Hey baby

攞黎淋花

半米倒都彈返上碗啦，咪玩啦
掂完廁所水洗返就食

同我一樣,

唔理解點解會倒廁所

想像唔到倒廁所
咁下一手咪見到啲水好油

唔係架 呢啲磚下面有啲沙 再下面係泥
本身落雨會疏到水
家下封實左就好易浸

啲油脂類既嘢唔應該倒入坑渠
因為好易塞
正確處理方法應該係咁

廚房下水道堵塞的一大元兇是油脂凝結。日本家庭做飯產生的廢油不能直接倒入下水道，需要用凝固劑將油脂凝成固體，用報紙包好，放進可燃垃圾箱中。

倒出街

見過有D公司唔倒直接蓋番個蓋直接放入垃圾筒
講緊外賣麵

尊重返碗麵